HEHE係男男 SHESHE係女女 HESHEIT呢？

如題

即係3p 人獸交

男女玩具 play

都有得你叫啦
IT is a dog

HESHEIT
= (HE)(SHE)(IT)
= (IT)(HE)(SHE)
= (dog)(HE)(SHE)
即係狗男女囉

咁IYouWeThey呢

加s

即係叫你用埋假狗俾你女友double penetration